徐佳瑩首到此為止好好聽

到此為止
各有各的天地 依然相互淩遲
我們就是最好的例子

好好分開應要淡忘你找到你伴侶

仲LOOP緊言不由衷

我試着對你過節表白時 為你獻上小禮物心意

呢首我都覺得真係好好聽，曲詞一絕，徐氏演繹一流，真係好好聽

麻麻地

佢啲歌真係好正

Lala
佢啲歌好有故事感，好sad